俾你入到政總或立法會，佢又無野應承，咁可以捱到幾時

俾你地入左議事廳係777翻盤的最後一著，佢一定唔會武力鎮壓，但亦一定唔會答應你地要求，情況變左佔中咁，成件事就會慢慢膠化。
一大班人強行衝入大樓既畫面，未必是而家普遍香港人可以接受既，而且入到去就是無了期等待，出番來亦必受到重刑。其實只要在外圍繼續示威，已經有足夠力量再重擊777。反而誤判了形勢，整個社運將再面對另一個低谷。

流血 不死不休

老實講我地政府21號會叫班黑警唔守比你衝
玩返2014雨革個招 等民意逆轉啦 先再做野清算人

我覺得政府

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。

政府玩棄守
排少少殘弱嘅保安係立法會
到時一有人受傷
民意逆轉就玩完

快到暑假，立法會會期就完，都玩唔到好耐

要諗定其他方案

布基納法索示威者：我們不會去想怎樣佔領國會，直接燒了國會就能剎停運作

SOURCE (純COPY):

布基納法索民眾連日在首都瓦加杜古上街示威，抗議政府提案修憲，讓總統孔波雷可延長任期第3度連任。首都情況一發不可收拾，憤怒的民眾放火焚燒國會大樓，佔據國家電視台總部，在街頭燒火焚燒汽車。布國政府周四宣布國家進入緊急狀態，現由陸軍參謀長負責處理暴動。

聲明同時指，孔波雷已解散政府。法新社報道，指緊急狀態令並無寫上日期，且上面的總統簽署與孔波雷以往的簽名有所不同。有部道指，總統護衞及保安部隊用實彈鎮壓示威者，最少造死15人喪命。

軍方高層周四和布國最大族群、莫西族會面，商討局勢。聯合國秘書長潘基文已派特使往布國了解事件。

劇本，之後有兩條友話自己係入面攪臨時政府...
發夢見到21號有示威者衝入立法會，之後林鄭笑了

Exact7ly, 而家呢個形勢反而應該極力避免勇武，尤其係主動向狗挑釁，613之後好明顯政府主旋律已經換咗。當政府開始軟化嘅時候（包括實質等同撤回嘅暫緩，警犬同律政司撤消起訴部分義士，立法會休會前暫停審議國歌法），如果我地主動去用武力挑釁，反而好易畀政府宣傳機器大做文章，當然我地明眼人一睇就知係政府政治伎倆，但係好老實講句，絕大部分香港人係冇咁樣嘅政治智慧。只要用經濟手段包裝，大把人落搭，包括616出嚟個200萬人。同極權政府鬥第一件事你要了解佢嘅弱點同軟肋係邊度，唔係佢根本WFC，我衰D講句612成功逼政府讓步純粹係因為柒婆自己柒。畀到個話柄畀國際社會，尤其係影響中美貿易戰。冇國際社會支持，政府根本睬你都有味。 利申：69同616，617都有出

諗「捱到幾時」

單喺「諗」呢樣嘢本身, 我已經覺得好撚好笑

非洲人仲有腦過你班兒登仔